我買左件好性感既泳衣呀

你星期日黎接我丫 你應承過我架

臭雞

3萬

我見住佢去酒店

冇圖

泳褲同泳衣都分唔到？

3萬蚊 你條女 雞黎啊

做咩抄我講嘢

除非你克服到呢樣野，如果唔係，你冇得同我架fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥....

你隻臭雞

你條女係雞呀

多謝叔叔你咁照顧我